如果Trump今次真係死咗，美國會點對大陸？

就算Biden做總統，佢會唔會夠膽唔對中國做嘢？

Pence 做

China Joe 收皮

玩豆音抗共

核平

兩個Mike P直爆支共

維尼加常委排定隊特無人機皇天擊殺

證明侵嘅抗疫工作完全失敗，拜登會贏

好嬲好嬲

一半左膠多謝中國為民除害

老實講好多白左憎侵仲多過憎中共

有d白左更認為中共攪到咁係侵侵迫成

拜登政府報復性要中國購買大量美國高科技產品包括軍事武器代替農產品

比一大大大大筆錢中國 派專家去美國指揮抗疫行動最後成功令疫情喺一個月內消失 蔡英文死於武漢肺炎 民進黨內部分裂而解散 台灣正式成為中國一省

BLM行動令美國分為兩大勢力 當中部分城市進行公投獨立 拜登政府指為上屆政府種來的禍根令美國分裂為2-3個國家

拜登政府公佈為求生存必須加入中國領頭的一帶一路協議 並要求五眼及其他盟友跟隨 美國公民從小學開始需學習中文或非洲部落文 二選其一

取消關稅 美國同中國簽訂軍事經濟同盟協議 中國公司可於美國自由活動 小米發佈6G並高昂價格成功拿取美國和英國的所有訂單

共和黨部分黨員及家人被調查發現通烏通俄 出賣國家 證據確鑿 無需審判 執行死刑

都要睇之後邊個做，拜登唔見得會強硬

習習依家係咪24小時地堡生活？

直接核平中南海

歴史會記錄所有一切

好明顯就係想摧毀美國嘅紅色奸細
如果唔係twitter 事先宣布封曬所有咒特朗普快啲死嘅留言 其實左膠心中對特朗普嘅遭遇表示歡喜

幾時攞手槍自殺